假中立撚唔該收皮

尤其果啲話警察濫權唔岩，但都唔應該要打到咁果啲，你又話我郁手先 我又話你無委任證先根本唔會搵到答案
如果你係中立撚，與其諗邊個唔岩，不如分析下點解件事發展到咁，

就係政府漠視民意

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

推

成班假中立含撚啦